雲南騰衝之旅 直播 + 記錄

倒數 4 日
出發日期 21/11 2018

有冇連老闆

雲南海狗公園？

每日直播一個故ok?

去埋屍？

你地一個二個...

無
有小彤

不是

唔得！

死左唔止一個人?

暫定行程表

21/11
1705 HKG 1955 KMG
昆明市中心 夜市 掃街

22/11
1110 KMG 1225 TCZ
荷花溫泉

23/11
銀杏村
野豬橋
和順古鎮

24/11
地熱溫泉
茶山採茶

25/11
火山公園
黑魚河
悅椿溫泉

26/11
0955 TCZ 1055 KMG
1335 KMG 1605 HKG

死咩死 作死你

帶咩相機去

小弟對相機無研究
小彤有部Casio美顏同sony 機仔
其他用iPhone

倒數3日

機票幾銀?
你CHECK 清楚銀杏D樹變色未,年年早變早收工,有時遲變
不過果度就搞掂
上次SZE >ＴＣＺ揀即日轉機 總共６－７小時到達
先８００人仔單程
不過之後上返去建水

好貴呀機票... 一個人來回 hkg tcz 1400 東方航空

好似未變色..

咁撚平都話貴，係第一晚轉機過夜姐,最後都即日返到來，記住東航好似唔係直掛行李，要再安檢

但東航好似可以申請免費住宿喔？你睇清多

免費住宿？

過夜轉機有
官網搵

倒數2 日

倒數一日

執好行李未

咁都叫貴